Netflix有無John Wick1 ,2睇?

如果有想訂

同問

無

佢啲戲係一時時

冇呀

好似多瑙有

HBO GO 無
AMAZON PRIME 無

FOX +無

電影聯盟 有
自己search啦

吊奶星 早兩星期HBO go 都仲有John wick 2
今日再開就冇撚左

美國Netflix 有1

之前香港有

哇巴打你sub 晒幾個app
邊個最好用？

有錢

上google 搵 John wick full movie 大撚把啦屌

Google play store都係$28一套

HBO 跟PLAN逼我SUB
AMAZON 13個幾一個月
FOX+淘寶

直接itunes 兩集算

地區唔同啲戲都唔同

HMVOD 同 Netflix 都冇

買碟未

你話呢

唔好人講你就信先得架

之前有，而家下咗架啦

巴打唔似香港地區喎

香港地區Netflix肯定無john wick

小鴨影音囉